From MAILER-DAEMON Sat Jan 01 13:59:12 2000
Return-Path: <>
Delivered-To: bruceg-spam@daedalus.bfsmedia.sk.ca
Received: (qmail 13063 invoked from network); 1 Jan 2000 13:59:11 -0000
Received: from hal.qcc.sk.ca (198.169.27.1)
  by bfsmedia.sk.ca with SMTP; 1 Jan 2000 13:59:11 -0000
Received: (qmail 12611 invoked by alias); 1 Jan 2000 13:59:10 -0000
Delivered-To: mikhail-bguenter@mikhail.qcc.sk.ca
Received: (qmail 12608 invoked from network); 1 Jan 2000 13:59:10 -0000
Received: from nkl.coop.no (HELO groexc01.nkl.coop.no) (193.214.208.166)
  by hal.qcc.sk.ca with SMTP; 1 Jan 2000 13:59:10 -0000
Received: from firewall.coop.no (FIREWALL [172.16.1.2]) by groexc01.nkl.coop.no with SMTP (Microsoft Exchange Internet Mail Service Version 5.5.2448.0)
	id ZYYJCFTN; Fri, 31 Dec 1999 14:05:01 +0100
DATE: 31 Dec 99 8:02:53 AM
FROM: 
SUBJECT: Legal Cable T V Descrambler


THIS IS AN ADVERTISEMENT FOR LEGAL TV
DE-SCRAMBLER. IF YOU HAVE NO INTEREST IN THIS INFORMATION
PLEASE CLICK DELETE NOW.  THANK YOU


LEGAL CABLE TV DE-SCRAMBLER

Want to watch Sporting Events?--Movies?--Pay-Per-View??

*This is the Famous R-O Shack TV Descrambler
You can assemble it from Radio Shack parts for about $12 to $15.

We Send You:
1,  E-Z To follow Assembly Instructions.
2.  E-Z To read Original Drawings.
3.  Total Parts List.

**** PLUS SOMETHING NEW YOU MUST HAVE! ****

Something you can't do without.

THE UP-TO-DATE REPORT: USING A DESCRAMBLER LEGALLY


Warning: You should not build a TV Descrambler without 
reading this report first.

Frequently Asked Questions--CABLE TV DESCRAMBLER

Q: Will the descrambler work on Fiber, TCI, Jarrod 
   and satellite systems? 
A: The answer is YES.  In respect to satellite, 
   you just get more stuff! There is one exception:
   The descrambler will not work with DSS satellite.

Q: Do I need a converter box?
A: This plan works with or without a converter box.
   Specific instructions are included in the plans for each!

Q: Can the cable company detect that I have the descrambler?
A: No, the signal descrambles right at the box and does
   not move back through the line!

Q: Do I have to alter my existing cable system, 
   television or VCR?
A: The answer is no!

Q: Does this work with my remote control?
A: The answer is yes.  The descrambler is 
   manually controlled--but very easy to use!

Q: Can you email me the plans?
A: No the program comes with an easy to follow picture guide.

Q: Does this work everywhere across the country?
A: Yes, everywhere in the USA plus England,
   Brazil, Canada and other countries!

Q: Is this deal guaranteed?
A: Yes, if you are unhappy for any reason we will refund your money.

Q: When I order, when will I get my package?
A: We mail out all orders within 24 hours of receiving them.
 
Q: How much does it cost to get the instruction 
   plans, the easy to follow diagram, and most
   important of all the "Using a Descrambler LEGALLY Report".

A: You get the complete package all for just--$10.00
   (Cash, Check or Money Order.)
   Florida residents include 7% Florida State Sales Tax)
   (All orders outside the U.S.A. add $5.00)

*** YOU SUPPLY A SELF ADDRESSED, STAMPED, # 10 LONG ENVELOPE,
    WITH TWO FIRST CLASS STAMPS.***

Q: How do I order?
A: Fill out form below and send it, along with your payment to:

    A.C.P., Co
    P.O.Box 970232
    Coconut Creek,FL 33097
    
                                       

PRINT YOUR:

NAME______________________________________________________

ADDRESS___________________________________________________

CITY/STATE/ZIP____________________________________________

E-MAIl ADDRESS____________________________________________ 

We are NOT ASSOCIATED in any way with RADIO SHACK. 
Neither the design nor instructions were developed
by, are sold by, or are endorsed by Radio Shack. 
Parts for this fine-tuning device are available 
at many electronics stores (including Radio Shack) 
This is not a Radio Shack product.


This mailing is done by an independent marketing co.
We apologize if this message has reached you in error.
Save the Planet, Save the Trees!  
No wasted paper!   Delete with one simple keystroke!
Less refuse in our Dumps!
This is the new way of the new millenium!








